\chapter{Приложение}
\section{Тезисы}
\noindent\indent Каждый при поступлении на склад подлежит обязательной сертификации. Обработка сертификатов в коммерческих,
организациях рассчитанных на ритейл, требует значительные затраты усилий и времени. В организациях за проверку
сертификатов отвечают специальный персонал, от которых требуется для каждой единицы наименования
товара внести в ручную сертификат соответствия в базу данных вместе с параметрами.

Цель данной работы - реализовать систему для автоматизации данного процесса. Реализованная система должна
уметь распознать тип и номер сертификата и вносить его в карточку товара в 1С. Основная проблема в данном вопросе
(не считая инфраструктуры приложения) состоит именно в выделении типа и номера. Помимо того, что различные поставщики
предоставляют сертификаты в большом количестве форм, так же существующие системы распознавания текста рассчитаны в основном
на один язык. Иными словами так как номер сертификата может содержать символы русского и английского алфавита,
существующие системы распознавания текста (OCR), рассчитанные на либо русский, либо английский словарь,
плохо работают при смешении языков в тексте.

Реализуемая система должна эффективно обрабатывать значительное количество сертификатов поставщиков,
разбивать их на типы, и выделять из них номера.

% \noindent\indent Для того, что бы первый абзац в блоке был с красной строки необходимо написать \codepart{//noindent//indent}
% \section{Секция с подсекциями}
% \subsection{Подсекция 1}
% \noindent\indent Для того, что бы первый абзац в блоке был с красной строки необходимо написать \codepart{//noindent//indent}
% \subsection{Подсекция 2}
% \noindent\indent Для того, что бы первый абзац в блоке был с красной строки необходимо написать \codepart{//noindent//indent}

% \chapter{Еще одна глава}
% \section{Пример Кода}
% \noindent\indent Для того, что бы первый абзац в блоке был с красной строки необходимо написать \codepart{//noindent//indent}
% \section{Секция с подсекциями}
% \subsection{Подсекция 1}
% \noindent\indent Для того, что бы первый абзац в блоке был с красной строки необходимо написать \codepart{//noindent//indent}
% \subsection{Подсекция 2}
% \noindent\indent Для того, что бы первый абзац в блоке был с красной строки необходимо написать \codepart{//noindent//indent}

% \chapter*{Глава без номера, но указываемая в оглавлении}
% \addcontentsline{toc}{chapter}{Глава без номера, но указываемая в оглавлении}
